Marvel 入面, 好似得Chris Hemsworth 冇出聲支持democrat ?

雖然佢唔係美國人, 應該唔太關佢事
不過已經好過晒99%荷里活偽人

石頭俠

收嗲啦 石頭佬

你做石頭人？

樓主出糧啦
今晚買咩好

唔出奇，佢澳洲人

樓豬不如改個名先出膠po啦

唔會放過佢

其實呢個唔係膠post
頭先突然想check下, chris hemsworth 有冇支持敗登, blm
check完發現原來冇
原來荷里活, 仲要marvel 仲有清泉

可能好似頭先樓上巴打講
因為佢係澳洲人, 所以唔太關佢事

改左名都冇用
比人追蹤左, 一出post 就會有通知

多謝你咁有心